《環球時報》總編輯胡錫進：可以當場擊斃示威者

香港警察武力鎮壓反送中人士，中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進竟反過來指責示威者使用過度暴力，已到了可以當場被擊斃的程度。圖為港警逮捕示威民眾。（歐新社）

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中運動日益遭到暴力鎮壓，昨（11日）港警不僅近距離開槍射爆女性眼睛，更在港鐵站投射催淚彈逮人。然而，中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進竟反過來指責示威者使用過度暴力，已到了可以當場被擊斃的程度。

胡錫進在微博發表的文章被擷圖廣為轉發，可以看到他指責暴徒昨（11日）晚向港警投擲汽油彈，造成警察身體多處燒傷。胡錫進表示，香港民眾絕對不會支持這樣的行為，「這樣的暴行已經到了可以當場擊斃施暴者的惡劣程度」。

胡錫進說，他和《環球時報》強烈譴責以汽油彈攻擊警方的暴徒，更嗆聲「你們的那點力量在國家面前微不足道」，並勸示威者早點收手，否則「下場只會更糟」，言語間顯然充滿威脅。

筆指揮槍？

支那任何場合任何場合都可以擊斃平民架啦

一打唔洗找

樂咖又唔報 水浸又唔報 日日報香港同美國

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

有撚錢救自己國民

u r right

大陸就可以
呢到唔係大陸.......所以用一半暴力.
近D唔敢包